聽日開學一問

各位巴打 我聽日第一次返霍格華茲魔法學院返學 請問有乜嘢要帶同注意

食腸仔蛋

小心你間房個天花搞到你一頭塵